如果聽日有記者問答環節， 可唔可以代問？

1. 係咪所有警察執勤都已經唔需要放委任証出黎
2. 拉人捉人係咪已經可以唔跟程序做野
3. 係咪已經可以唔駛警告直接就放橡膠子彈， 胡椒同tear gas
4. 適當武力係咪已經癈左， 黑警可以射頭扑頭， 而唔係4肢

既然e 家黑警已經癲左， 不如問ed 問題黎limit 住佢地既行動

1.要問番現場同事
2.要問番現場同事
3.要問番現場同事
4.要問番現場同事

8月5日，全民三罷！

遍地開花 九巴不合作運動最後召集！！

所有最新資訊會係TG Group到發放，有意發夢參加的朋友請加入

已有分區細group，入谷後pm admin

你幾時落地獄，不過今次係連警狗

應該問過期tear gas

ed 咁technical 佢地唔會即刻答到
應該問d 即時性既問題迫佢地答

多區街坊保家衛國時, 警察都使用份武力應付,香港警察是否無法無天?

即時性問題先易答 好似上次問佢警棍加裝工具單野查成點 知道邊知警員 同埋沒號碼你點查 先問到佢答唔到

推一推希望有記者朋友見到
ed問題除左可以保障到義士， 重可以保障到普通街坊俾人點錯相都有得投訴

我都識答啦

警察有情緒
可以向投訴科循現有機制投訴

我既出發點唔係想佢答唔到， 係想佢答d 警例一早寫左， 但e 家班狗完全唔理既例， 可以保障到大家

show 唔show 委任証同情緒冇關係
佢要ahow 委任証出黎， 我先可以經投訴科投訴

問佢係咪邊個備佢地使用過期野 ？
有沒自己做過測試先用？
過期tear gas 有15 16 17年 點解沒燒毁 ？
仲有幾多過期儲備？

點解要講大話？

幾時禪讓個位比林生 員佐級個個

1、2、3、4錄音機答案：
個別事件在此不作評論，政府再次重申警方每次拘捕行動都需要遵守既定程序處理，政府相信警方會以專業精神去處理每個案件.......

未開記者會都估到講咩啦屌你
開嚟把撚咩

次撚次講嘢都一撚樣，淨係識強烈譴責
搵次強烈譴責完俾d實際少少嘅回應啦好無？

其實你問乜佢都係答嗰啲廢話

上次利君雅記招後， 我覺得記者朋友齊心係可以迫到正苦講人話

而家個個都放哂d焦點係警察濫權到
會唔會考慮放翻係政權到
呢d轉移視線根本就係中共既手段

過期催淚彈

罷工唔好去，唔好播可能仲好
反正錄音機環節

我贊同e 個係一個手段
亦令市民/義士受苦， 所以先要minimize 黑警對我地既傷害， 先可以更安全咁focus 返五大訴求

如果次次都有義士受傷， 市民見血， 大家都唔好受

心水清絲